人們對皮具產品的興趣增加，對於該公司的原始產品蜘蛛絲來說意味著什麼尚不清楚。 Bolt Threads與阿迪達斯合作，阿迪達斯是巴黎世家和古馳的老闆，斯特拉·麥卡特尼的蘑菇皮|喬納森·希伯| 2020年10月2日|TechCrunch 
 你沒有意識到現在你的房子裡和周圍有多少蜘蛛。 你的車裡可能滿是蜘蛛|科學工作者|020年9月2日|科學 
 主要的複雜因素是蜘蛛無處不在。 你的車裡可能滿是蜘蛛|科學工作者|020年9月2日|科學 
 在建造這些房屋時，幼蟲讓卡蒂佳想起了蜘蛛。 larvacean的水下“鼻涕宮殿”擁有精緻的管道|蘇珊·米利烏斯| 2020年6月15日|科學新聞 
 她是英國諾福克郡的一名蜘蛛專家，在英國蜘蛛學會工作。 為什麼你在COVID-19期間看到了更多的野生動物|Bethany Brookshire | 2020年6月8日|學生科學新聞 
 《蜘蛛俠》的另一個有趣的看點是他成年後的樣子。 獨家報道:索尼黑客洩露了工作室重啟《蜘蛛俠》的詳細計劃 
 然後他穿上蜘蛛俠服裝，開始野蠻地攻擊罪犯。 獨家報道:索尼黑客洩露了工作室重啟《蜘蛛俠》的詳細計劃 
 然後，在醒目的標題“重啟蜘蛛俠”下，羅比諾夫描述了該系列未來的廣闊願景。 獨家報道:索尼黑客洩露了工作室重啟《蜘蛛俠》的詳細計劃 
 羅比諾夫認為，彼得·帕克/蜘蛛俠的另一個可能角度是，重啟系列電影，把蜘蛛俠塑造成一個成年人。 獨家報道:索尼黑客洩露了工作室重啟《蜘蛛俠》的詳細計劃 
 在這部影片中，獵人克萊恩追蹤蜘蛛俠，向他反覆開槍，把他埋在地下等死。 獨家報道:索尼黑客洩露了工作室重啟《蜘蛛俠》的詳細計劃 
 有兩張看上去很正式的硬沙發，有直靠背和蜘蛛腿。 《坑鎮王冠》第一卷(共3卷)|查爾斯·詹姆斯·威爾斯 
 突然，這隻西班牙獵犬像玩具一樣，像蜘蛛一樣興奮地跳了起來，開始吠叫。 塗料| Sax侯麥 
 蜘蛛中最有趣的一種是“活板門”蜘蛛，它們生活在地球上所有溫暖的國家。 知識的神奇之書|各種各樣 
 柔軟的布料一碰，他就放心了:它像蜘蛛網一樣柔軟，又像鋼纖維一樣結實。 令人震驚的故事，1931年5月| 
 狼蛛和蜘蛛家族的其他成員一樣，是挖洞的專家。 知識的神奇之書|各種各樣